唔叫黑警死全家 可以叫咩?

見最近好多人對呢句口號好多意見
話口號可能令係同時係手足嘅黑警兒女造成好大傷害
對班黑警黎講又唔叫好入肉
有冇咩口號可以取代?

黑警死全家
斷親保平安

黑警死全家
手足豁免啦

黑警死全家已經好厚道

傷唔傷害到唔到我們話事

屌你老母有無傷害到老母

唔當黑警係家人咪得

咁當然
只係想搵另外一個方法姐
始終仲有好多學生手足冇得話斷六親就斷六親

押韻

白粉

始終有朋友有潔癖唔敢叫
咁叫黑警落地獄

只係有時諗
死黃絲仔女 對黑警黎講咪會完全冇感覺